成日都好急尿 點算

小弟差唔多半個鐘頭就去1次 但係去到尿兜個時又痾唔出/痾得少少 睇過西醫驗過尿 尿液正常 小便無血無痛 醫生估係膀胱活躍症 開左啲令尿變成橙色的藥 但係食完情況都好似無好轉 有無巴打有過同樣經歷？
講明先 無食煙無吸毒！

有無人知咩事？

一直都咁樣定最近先咁？

唔好吸毒

飲太多綠茶？

應該係尿道炎我以前試過食下消炎藥就冇事

最近 以前唔會

睇西醫佢俾消炎藥你食？

無飲

有可能甲狀腺出事，快d check吓

你係咪平時會起身去屙夜尿？

解毒啦

揾個泌尿科去睇詳細check, 唔係上黎問

尿變橙色既藥係尿道炎藥
唔係尿道炎的話，會唔會係膀胱問題？

尿道炎？

不安中

藥房嗰啲就得架啦，你係咪好快急又屙好少？

打太多飛機 規咗

老 有病好正常者

會起身痾1次 訓覺前一刻都要痾清先訓到

如果真係甲狀腺其實做個微創就搞掂，冇
咩大不了

係 感覺就瀨就瀨咁 試過搭搭下車要中途落車

可能尿道炎

巴打 問清楚你先
1. 訓著之後有冇起身多過兩次夜尿 只係日間有
2.有冇長時間飲/食咖啡因食品
3.係咪去唔同地點都會搵定/去定廁所
4.打緊機/忙緊工作既時間有冇咁易急

打j 方法唔正確

1.無 定盡1次夜尿
2.應該都無
3.係 會想知最近廁所係邊
4.都係最快半個鐘/九個字/頂盡一個鐘頭1次 無辦法兩/三個鐘痾1次
5.補充番 下腹（陰莖上肚臍下位置）成日束住束住/緊住緊住咁 未去到痛但係唔舒服

打得j多都會係咁

巴打既症患 應該係突發神經性OAB
Btw係咪有試過忍唔住瀨過
同埋你摸一摸大髀近盆骨位有冇淋巴位係腫/痛

認真幫緊你

其實好多男仔都好易急尿

有病就唔係正常

我會忍唔到尿 好易就好急

上網睇過都似OAB 但係奈何食左個隻尿液變色藥都無用 定有可能係咩膀胱濕熱（中醫角度）唔太清楚

無瀨過 但要即刻去搵廁所
淋巴位無腫痛 係下腹好似有脹脹地咁 其他部位都無咩問題
多謝曬你

尿道炎 試過幾日好快無事

叫太多雞

索k?

係咪飲太多茶/咖啡/酒咋

腎|輸尿管|膀胱結石？

另外巴打BMI 正常嗎？同大約幾歲
有冇忽然比之前肥左唔少？
果個位呢排有冇長期壓住？

用支棉花棒塞下jj 個洞 ， 一日三次， 每次5 分鐘， 一星期會好好多

正常 18年尾60kg Now62.5kg
2x歲
無壓住

打小d j 啦

食曬藥之後叫醫生安排你抽個血照照超聲波

尿道炎食消炎藥

好 唔該曬巴打！

我前排都試過
同事話我係濕氣重 叫我飲涼茶
又真係有效

早日康復

另外同埋真係唔得就要用添寧架啦
要成日換 就算無濕要 同埋熟既地方就唔好用
因為好多病人會有依賴